尋日拉科失既第一球媲美香港學界水準

諗起以前D唔識踢波既同學

風流波

唔識踢都好過佢啦

Yes
以前pe堂踢波 我就正正犯過呢種錯